tvb東張西望你好撚嘔心！吹奏打科興

果班阿伯阿婆仲撚嘔……
我就撚唔信咁多老人家真係會自願打